[突發] 粉嶺禮賢會軟禁罷課學生

粉嶺 聯和墟 禮賢會中學
今日祇有一位！係衹有一位！中二學生罷課！
以下係嗰位學生遇到嘅一些事情！

罷課內容只可以自修 唔俾寫文宣 唔比用任何宣傳嘅嘢，只可以一直留係學生活動室，好似與世隔絕咁同冇罷課既學生。

老師問我啲傳單係咪喺學校派 我驚佢會拎走所以我話唔係佢先俾返我。

罷課其間想去廁所社工話要打電話問下老師，再搵人陪同，先可以去洗手間。

睇住我罷課嗰個社工話要去洗手間 佢即刻叫個人睇住我地（當時有另外一位學生情緒唔穩定去咗搵社工) 我地打算去洗手間，但另一位社工話直至個個社工返嚟先可以再聯絡老師派人陪同去洗手間。

小息想買嘢飲一開頭話唔俾（即基本人權） 我話真係好口渴先俾 不過都係要揾人跟住我先可以去買。

我地做每一樣嘢都要由睇我地嗰個社工問咗老師先 佢一句話唔得 我地就唔可以做 包括去洗手間 甚至扔垃圾都要得到批准（即基本人權) （垃圾桶只在門口旁邊）。

其中有老師問我可唔可以睇下telegram 啲grp (狗都冇權睇），我唔知佢打算睇啲咩，我亦都堅決唔俾佢睇。
我話個telegram 唔喺下載喺手上哩個手機 而喺另一部機（由於害怕被收手機）

因為罷課，所以我要被困一間學校活動室，做任何事都要被管，小息午休時間都沒有，同喺臭格有乜分別？仲邊有其他學生願意一齊罷課？連宣傳都唔可以，人權有冇， 我真係唔知可以點好無助。好想喊。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推呀

自推x10

x1

x2

x3

x4

x5

x6

x7

推

x8

同蘋果講

x9

x10

冇人關心罷課學生

知道

單拖罷課真係需要好大勇氣

有咩要幫手

太早
晏啲會多人
將呢個post send去各channel 同ig

傳比更多人知

可以嘅話黎聲援單拖罷課學生

我會！求幫手send

加油支持

香港人加油

有冇舊生去聲援下

暫時未有

連登係咪冇人讀禮賢會架

有無邊個老師做決定？

thankyou

召喚粉嶺人

今日都再係咁先開名

如果得你一個又受到非人對待，我諗你唔好罷住，出返黎同其他同學宣傳先好過

粉嶺人喺邊呀

支持

禮賢唔係支持罷課咩

唔是

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

7 點喇
再update 大家

不如試下你地直接校門都唔入假都唔請
就咁no show係校門外派傳單口號之類

香港真係好撚多垃圾教畜

Push

Wtf

幫推，加油呀
有無校友幫幫手呀？

趁學生上堂前推爆佢

真係好撚離譜

你指邊間禮賢會？九龍塘？

得一個都敢罷
仲要係中二
推

單拖罷課

唔俾你去廁所。即刻屙喺佢面前。或者即刻瀨咗佢。跟住上報教育局

唔俾你飲水即刻暈。即刻call白車，搵記者

push

好叻仔 支持你

加油！！你係做緊正確嘅事

如果你單拖，上來打字已經好大壓力，巴打頂住

監視cls

你地係高form?加油

東區長命有間學校都係甘

垃圾學校

Tui

直接唔好翻啦

好勇敢

我都係呢間 喺上個學年6月都罷過課 我都聽講過係冇小息但我唔係自己一個 所以我地冇理到佢照出去放

繼續罷
睇下佢可以陪你幾耐

推，樓主交代下

加油啊！！！！！！！
你好叻！！！！！！！！！

舊生留名

好有勇氣

幫手推
多謝你哋一班小英雄

星期六日繼續開post，星期一實好多人嚟幫你
加油

仲有小息5分鐘嗌口號
其餘唔俾嗌

你係咪諗多咗

粉嶺啊Ching

唔明

新界東區域教育服務處 北區 電話: 2639 4858

校務處電話: 2947 3698

擺塊牌喺窗嗰度話代表學校立場唔俾擺

其實你係咪想講依家禮賢冇以前咁free

啲教畜真係好撚賤

幫推...教畜

有冇人去聲援

係 成個氣氛好差
唔好相認

吓？你認真？禮賢不嬲黃底㗎喎
上次傘運係有蓋操場都有搞罷課
今次無啦啦軟禁？
仲要低form全部講普通話
你同我講得一個中二仔罷課我真係唔信
你係咪計漏咗D一早交咗家長信罷課D師弟妹咋
利申上年畢業,張學生證仲係度

粉禮死垃圾

加油阿

樓主快d搵學校既關注組幫手
利申校友

換咗兩年啦

三年前換左
好掛住佢

咁少事愈壓愈對抗。老師冇讀歷史？

agger 如果學校唔回應就叫曬校友返黎幫拖逼佢回應

所以咪話 根本已經再冇乜自由

齊上齊落

讀過禮賢會
不過係九龍塘嗰間
仲要畢左業幾年

拉隊唔返學？

9月9禮賢舊生會返去.早上7點半至8點15分
另外都想問清楚啲..禮賢以我所知都係好多好老師！大多數老師都係黃.甚至深黃！請樓主交代清楚成件事！

咁恐怖 ？

溫信昌？

星期一！

Go

未firm唔好亂咁爆名喎
雖然每年国慶佢都派膠

推啊！！

唉 佢句金句真係不了

以前讀個陣比佢咬過覺得佢仲係訓導

沉迷整廁所水箱

有咩金句

加油
做發起人係好辛苦架

加油... 舊生一定支持你

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第47日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第6日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推唔到 想問下呢度會員係咪真係冇得課金升級？
課左金p牌會唔會推到po?

冇㗎

Pish

我係粉嶺禮賢會舊生⋯
我覺得真係要搞清楚先，因為禮賢會啲老師係勁好！
之前六月有一日考試突登延期而搞個周會同啲同學講解番返送中既來龍去脈 又比佢地去正反辯論 又有好多老師支持8月5罷課 而大部分老師係黃 仲要係深黃
所以有冇fc嫁⋯

哎
非常時期
連仔應該賦予一啲特權比信得過嘅會員
我想講粗口
想推下太子站個post都唔得

...其實你地人夠多 當佢鳩up就得 唔敢做啲咩

我係你地隔離間舊生
大家星期一一定要出席兩校人鏈聲援佢地
而家北區d 學校大部份都係跨境
有心嘅細路少一個就冇一個

屌 垃圾學校

點分信得過 咪on9啦

兄弟你唔洗淆，大把同路人撐你
有冇連登哥哥姐姐，可以一齊去幫助下呢個兄弟啊？

淨係想問邊個老師負責同邊個老師叫你check電話.俾個姓黎就得.大家都係想得個知姐.
因為畢竟畢業多年.係我印象中禮賢係會比較對低年級嘅學生捉得比較嚴.但講到又人身禁錮又剝奪自由咁.咁其實已經係好嚴重
唔係想質疑.只係想瞭解多啲

推

其他學生去左邊

啱啊

推，加油及感謝你，請受小弟一拜！

垃圾，個社工當自己係咩

要 offer 比佢信得過而又可以深夜推post 的
唔係 randomly offer
感覺連仔好無力
又比人攻擊web版

禮賢會淨係諗起成個薯蛋頭嗰個垃圾高登user

呢條撚樣返大陸住同做生意撈起左

Cls，中二學生咋

仆街恰細路

堅？
我問師弟佢話新校長講學校係中立咋喎

試下唔好驚 學校啲人有乜權唔俾你去廁所
去左唔通打鳩你

屌 搵記者/議員問！
軟禁

俊平係米打壓d老師呀

小息搵一大班人落校務處問佢地咩事啦

禮賢d老師咁黃 出去抗爭都見過好多個

幫你推到有記者

間學校咁垃圾 得一個人？ 唔撚讀啦 去第二間

係！老師黃過學生！
尋日見到過氣黃老師同藍舊生fb過招！
如果係誤會，就唔好分散兄弟D力呀！

有無舊生去聲援啊？

推！

聲援罷課學生

乜我哋校出過藍絲？

叻仔加油！！！

禮拜一

同學仔唔幫下手？

出過好多低級警犬

OMG

告得false imprisonment, please seek professional legal opinion.

支持

維持基本人權、罷課權

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

召喚立立

垃圾

咁樣同軟禁有咩分別

爱国 唔等于爱党

圍佢老母

終有一日呢啲人要還

隔離馬錦燦舊生

唔少啦！😭

幫推 仆街學校

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

禮賢舊生表示。FC中 俾時間學校解釋。禮賢人深知禮賢黃底開，我信有其他原因

需要聲援？

搵蘋果立場議員 煲大佢
你間學校咁想出名

屌你 同新疆有乜撚野分別

放學幫手夾佢過黎

有勇都要有謀先得嫁細佬。

推同學你好勇敢

有無school電話？

未fc我都唔係好個禮賢會「軟禁」罷課既同學
唯一可能既係依件事根本唔係全部老師都知！
舊生可以做既係聯絡一下黃既老師 睇下佢地知唔知咩事
我相信佢地知唔會坐視不理

潘校長應該nice好多
試過有年econ堂冇老師
都係佢幫手代堂
氣氛幾好
新嗰個校長真係唔知
見過一次咁大把

利申舊生 勿相認

禮賢啲老師黃㗎喎

*信

禮賢會不嬲咁垃圾
藍到
你有冇同社正傾下

撐住

工
我講九龍塘果間

未fc就話仆街

勇武佢老母啦

不要害怕，叔叔支持你

有冇舊生番去屌柒佢

tang?

你學校啲學生咁垃圾

禮賢會成班舊生都Fact check緊
希望係炒車

衰啲講，雖然唔係全部，但細個畀人bully親啲傻仔而家都做老師，bully佢哋唔多唔少都因為做開on9嘢，再加埋細個buy佢哋啲老師仲撈緊，咪出現咁嘅情況
香港學校由頭到尾都係極權社會縮影

作為教會學校，希望唔好羞辱主名！
行公義，好憐憫，謙卑與上帝同行！

點到即止就好

冇變就好啦

加強呀同學！

加油，頂住

入面d老師都幾黃幾nice ，之前好多日既示威都有參與，邊d示威活動就唔講明啦。另外都有好多係呢場運動參與度好高既學生同d老師相處無咩問題。

以前係入面讀書，雨傘時期，好多老師都會主動都學生講解。前一排學校都搞左個自由參與既講座比學生自由參與，講解關於反送終。

以我既經驗，間學校都算黃，所以唔係好想相信老師會軟禁學生，不過如果真有其事，校方都要回應下。

點都好，中二學生有呢個參與既心都值得鼓勵，加油💪🏼

利申 舊生

屌你 死教畜

有聲

舊生上水

差啲以為去咗平衡時空
粉嶺嗰間年年都有悼念六四，老師仲比學生黃

我地一齊同唱校歌

希望係炒車
利申舊生

國歌先岩

63836568，call佢丫
蘋果

支持禮賢學生

陳俊平校長

去廁所個d 自己直接去就可以 唔撚使理佢話要有人帶先可以
中學好多野都係兇9你 根本唔洗理會

好叻仔 抱抱你

好pk

email / WhatsApp各大記者
或者email 校長cc全校+media

屌點解會得一位肯罷 其他人做咩唔去睇住佢

關注!!!!!

多人就安全

其他自己友呢

推，好似重犯比人監視

有無details

個社工咁撚垃圾，做老師隻狗咁

幫推

雞嶺迥旋處有5架狗車

塞撚左勁耐

p

巴打單拖罷課 勇氣
call白車搵記者有得諗

姓廖教英文嗰個八婆仲有冇做

轉咗校長之後紅咗勁多，不嬲黃又點
利申舊友街坊

煲上蘋果

有

屌佢結婚未 以前佢冇拖拍成日啲學生留到勁晏先俾佢走

好叻仔要加油ah!
幫推

讀馬撚

屋企人支唔支持？幫你嘅就搵家長投訴

好似未

邊個老師？

我以前都好僧佢，都成11年前

超級多深藍警犬 都仲係住緊上水粉嶺

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之前學校罷課名單有佢份喎，點解得你一個罷課，其他人呢同埋下星期一有人鏈

有個以前游水/拯救港隊依家係速龍小隊之一

已查詢
學校無阻止過學生製作文宣..同學可以選擇在自修時間製作文宣/自修.該學生亦在自己的社交媒體上post過
其次，每間學校都有自己嘅規矩，課室範圍係冇得飲 野飲，而你仲話要去小食部買野飲，咁又合唔合理呢？而今次學校都有提供水比學生，絕對冇出現暍死的情況！
第三，你視為社工係跟住你.限制你人生自由，但其實學校有責任保護你人生安全，絕對不能夠獨留學生係課室，出咗任何事情，學校係要上身。
學校願意提供一個課室比學生罷課已經好好，但唔好以為罷課係可以舒舒服服咁休息，你想表達你訴求/意見可以，但唔好以為唔洗付出代價。如果唔係由6月9號到依家，我地就唔洗個個禮拜上街，更加有手足比濫捕！
至於有老師想睇你tg一說.你可以講個老師名出黎，如果真有其事我地絕對可以幫你問清問楚！如果你係故弄玄虛嘅話，我就唔知你為咩動機而要誣衊自己嘅學校。

推 我唔要白色恐怖

舊生，推

呢位學生會有好多家姐阿哥
而各位家姐阿哥可以打返比細佬學校鬧佢地學校做錯
什至可以見佢老師同校長
當面鬧臭佢地

當撚左學校係狗署呀

出名

叻仔，你嘅火苗係唔會熄，堅持走正確嘅路，只會愈燒愈旺。
撐你啊細路

我係校友，我唔信學校會咁做

係唔係有咩誤會，小朋友唔好少少激動就上連登嘈，時局已經夠亂，如果係小事誤會就放上黎等同割蓆。

禮賢會已經算係北區入面比較寬容的學校，我讀過7年好少發生唔合理的事

可唔可以搞清楚先？

樓主都冇firm實，冇check過，又冇source，等睇炒車

支持你 你冇做錯 錯的係大人

禮賢會嘅老師同校風一向都好寬容，好多老師都支持反送中，係咪當中有咩誤會？

屌你老母如果俾我知係大陸仔係學校搞事，吹雞刮你出黎

宜家北區間間學校都要收大陸仔，朝朝係火車站好似返左大陸咁

資料所示：係女黎，為咗make noise嘅話，你都真係叻女

real shit?

一件實質證據都未提出到嘅嘢都咁多人正皮 lol
樓豬開曬害你嘅社工同老師名先，影返自己張學生證(遮名)上來，再搵多幾個朋友同老師影證件上嚟做人證。

入面黃色老師多到傻，你求其搵一個都得。

樓豬出黎回應下

推爆佢，人權都無

禮賢唔會咁軟禁學生
唔知樓主咩原因要開呢個po
麻煩推po嘅人睇多啲資料分析下先
唔好盲目推po

乜撚垃圾學校

炒車啦你

冇證冇據，我話我係美軍日日喺香港派錢策動示威都得
睇樓豬啲行文都係煽情重於解釋事情，比正皮嗰幾百條友都係感性主導曬大腦

已FC 有老師請埋佢食lunch 俾佢做文宣

間學校傻撚左？

星期一見，返緊工幫唔到手
加油啊師弟

追曬文先講

唉 咁樣對自己人
仲要咁細個

明明雨革嗰年都有響應罷課，依加變成咁

禮賢啲老師係勁好
大家唔好激動住 比時間fc 唔好有條友出黎打篇文就屌撚哂鬼

利申：10年舊生

痴線學校

冇證冇據，我話我係美軍日日喺香港派錢策動示威都得
睇樓豬啲行文都係煽情重於解釋事情，比正皮嗰幾百條友都係感性主導99%大腦，屬於容易被操縱群體
未來十至廿年後有機會成為藍屍

呢個真，我中五六個時（16/17年）啲中一二個個講普通話

up

玩呢啲
利申該校畢業
我記得啲人老師都黃㗎喎

支持你！

啱阿,無證無據

你同Ozac liu條垃圾冇乜分别，差在未知你會唔會好似佢咁鐘意打自己女朋友

成班炒車 我賭J都得
樓主意氣用事

係咪真嫁？ d老師唔係著黑衫影相反引渡條例咩？ 應該黃黃地

PUSH

好慚愧 我跳個閘都要前瞻後顧
同學仔加油

師兄好似有內幕喔

問你老師名你又唔敢講

唔講咁多喇，一時火滾失言，我又冇實證講到佢乜嘢。
原本意思想指控樓主係欺世盜名嘅走狗

似同屆喔

其實真係唔需要驚 基本需要講完就自己去啦
理得佢甘多 佢愈做得過火po出黎我地一齊清算佢地

推仆街學校死教畜

直接開名啦等乜嘢

老師咁黃，正常你比人軟禁，班老師冇可能唔出聲

真係要批鬥批撚死班教畜先得。
等佢明白下咩係共產文革

Fact check左先post啦

樓豬行為已經同文革撚冇分別

5年前，佔中果時罷課，老師都好尊重同支持學生
身邊老師9成都係黃
樓豬吹大左？

利申：舊生，佔中果年岩岩中六

馬嬲仔有冇同你一齊罷課

29473698

唔知真定假

睇完成篇野都唔信禮賢會咁做 由運動初期好多老師已經表明立場 深黃到爆 之後仲一直有去遊行 老師絕對係同路人 但有人話近2年轉咗紅底校長但我覺得既然有咁多深黃老師係呢間學校 就算校長落order要咁做老師都唔會比 呢間學校大部分老師都好錫學生 唔該fc完先再討論 樓主係咪真係禮賢學生同埋真有其事 一係就講究竟係邊個老師 唔好搞到無辜老師 睇唔過眼母校咁比人鬧

利申: 舊生 9月9星期一見

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

鐵處冇仔媾係咁上下

以我理解罷課唔係學都唔返咩

撐佢鳩噏誣衊同路人?

唔好柒理佢地，做自己
反抗先引得起風氣
有咩事大把街坊撐你

以前讀呢間
竟然得咁少人罷課
我尋日見到有兩個師弟拎住文宣喺粉火嗰頭
以為應該有好多師弟妹罷課

push!好掛住佢地

加油 用你行動影響更多同學仔 人數愈多 學校自然無聲出

小手足，要搵志同道合嘅人一齊抗爭！孤掌難鳴！

轉左甜筒輝

梁x ming?

佢黃架喎
利申：佢之前係我班主任

可以點幫?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁點解樓豬話得佢一個罷？事實係咪咁？成個post咁多個同學走出黎，又話學校深黃，又話free，點解咁都得一個罷既

純粹好奇

速龍小隊喎

老師係黃唔代表學生係黃..
依家北區好多大陸學生

我柒左

咁上面d同學仔呢就咁數都唔止一個

啲大陸學生最多咪扮傻唔出聲姐

已經畢業嘅舊生..正路依家應到你嘅都唔係返緊學掛

又啱

放幾點？

麻煩追曬文先

mk妹臭西純粹比老師針對姐
借反送中罷課黎誇大事實

利申係禮賢既舊生
啲老師一直都好支持學生 有啲都好深黃
不過而加的確多左好多講普通話既學生
但我地都唔可以沒殺一直都有參與活動既老師
亦都唔相信會發生啲咁既事
不割蓆 不分化
到時見

星期一見
不過對出就係上水狗屋大家要小心

唔好咗一句教畜，右一句垃圾學校咁講！
禮賢老師我覺得已經係好支持學生，無論係邊方面！
請清楚瞭解曬成件事先好講嘢.唔係你同班藍絲抹黑有咩分別。
好老師已經唔多，請珍惜。
感謝

身為舊生 日日都見到老師Facebook post 反送中 批評警察暴力
真心唔信禮賢會咁做
個個老師都黃、深黃
同學你好似想屈人多d wor
Fact check 左先啦

放學時間要唔要黎？

舊生here
以前9.28學校全日罷課 成日就係解釋緊佔中爭取緊d咩 分享老師自己既感受
今次亦都有唔少老師出聲
唔知轉左校長有冇影響 但我相信老師都仲係黃

冇撚有錯 詆毀Frcss老師 正垃圾

fact check下先 據我所知禮賢會d老師都幾撚黃

禮賢舊生推
估唔到禮賢會攪成咁

ok 直接打過去問間學校

我都估唔到
依家正值硝煙四起之秋
仲要追擊正義之師..如果係為咗威嘅話.麻煩你三思而後行
如果樓主認識事主.請問清楚先好post出黎
唔好為post而post，唯恐天下不亂
如果係查明唔係事實，都請出黎解下畫
係事實嘅話，作為舊生嘅一眾師兄師姐一定會企出黎！

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

老師黃撚過學生，你叫我點信你啊師弟/妹

就好想問下被出post人係罷課學生定代po?
你開頭好似用緊第三人稱 後尾又用第一人稱
真係有少少混亂喎 如果係代po 你又無罷課
點知發生咩事？有加鹽加醋之嫌喎
姐係咁5年前我地都罷過課 無得週圍走係正常
唔通罷課仲要俾你參觀校園？
之於你講去廁所 我諗你應該係上堂時間去
先要問下姐 到最尾都無唔俾你去
本身罷課就係無都無得做 只可以自修
不過五年前我地多人罷先有分享會有老師陪我地
最後好想講罷課唔係做乜都得！
如果咁就叫軟禁 真係睇到得啖笑 唔好係到抹黑禮賢

個陣呑精係班主任，祖基成日比人恰🙈
利申舊生，勿相認

唉...已有八百幾人都係感性佔據99%大腦，屬容易被操縱群體，會相信未有任何實質證據的事物。
連登仔已經藍屍化。

星期一返去睇
利申 舊生

祖基好似係輔警不過個人唔錯

校友係到

叫樓豬拎啲證據出嚟回應咗先啦

吞精係邊個..好熟但又諗唔起

I am hot too?

見放飯番去望下
聽到學弟妹嗌口號都有應
見到圖書館都有其他學生罷緊
唔多 但唔係樓主講咁既feel
罷課唔俾你周圍行 真心 正常啦
事必有因 學校都有佢難處唔洗咁無限放大既
有係禮賢讀過都知啲老師由黃到深啡不等

等緊啲老師fc

利申 舊生 9/9約定你！

襯小息沖出去企去危險地方

然後大聲叫

老師非法禁固我

廁所唔比去 飲野唔比買
野食唔比食

死藍絲恐怖主義

有曬閉路電視証明我被困

仆街藍絲夠瞻公開閉路電視話我講大話

藍黃是陣營 黑白是良知

你地全部奶共產黨 全部冇良知

我屌曬你地老母

i am so hot 係基基

星期一見
利申 校友

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

樓主請同舊生會聯絡

係 我地其實唔知頭唔知路

基sir 份人唔差
好玩得
唔知佢係黃定藍

好撚黃架

唔知副黑狗基哥咩色呢

高中佢成日被人恰

人數真係好緊要。。。

一個人佢點樣打壓都得
但只要人多就會贏

認知中佢幾好人，咩政治立場真係唔知

應該少少黃
傘運嗰時 早會好似有提過

好條撚咩 玩針對
黑狗一隻

佢嗰時早會講到喊哂

應該係兩年前換咗個藍絲校長
所以依家咁
聽聞有好多老師都唔滿意佢改咗好多校政

利申:校友+前職員
勿相認

ching邊屆

1617
希望係炒車啦

禮記竟然俾呢單野收皮

歴史老師？

有好多前職員

真係唔多信禮賢會變成咁
班老師好照顧學生,當哂屋企人咁
grad咗都仲好care

加油

垃圾禮賢

屌 禮賢黃底架喎 9.9仲有人鏈 做咩個個都咁on9 唔fc就屌？

加油
Up

定係同學你未做完暑期功課 被老師留底屌？

推 垃圾學校

渠王校長

明顯流料
利申該校畢業

借位推

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

0分重作

推下先

禮腎黃底 關注組已經向咗相熟老師確認
大家唔好無FC就盲目咁推

黃底學校嚟㗎
利申今年畢業

傳比舊生知最緊要

我哋幫你搞撚大佢

Fact checked樓豬Fact柒ed
Fact checked有960個傻鳩都係感性佔據99%大腦，屬於容易被操縱群體，會相信任何冇實質性證據嘅事物

搞大件事之前 唔該睇清返件事先

Fact check ed？

Fact checked樓豬 Fact柒ed

Push!!!!

cls 當左學生係犯啊？

點解會得字就信
想搞臭人哋學校個名都唔係咁囉就

睇下上面先,樓主係6uo

利申FRCSS舊生

唔好做啲傻事去令街坊誤會一間黃底學校 入面啲老師係真係偏黃 經常喺自己嘅fb表明自己嘅立場

先追post 後留言

其實真係會得一兩個

炒車啦ching 追一追po先

唔好罷住,文宣唔好講運動凈係講公民教育,咩係人權,咩係民主,染黃曬啲同學仔,再罷

利申今年畢業+識好多低form係黃底

屌！垃圾學校

18/19表示係炒車呀

追完post再comment得唔得?

訓醒啦 成班舊生而家都喺到叫人唔好再亂抵毀母校

點解可以咁多人唔追就屌咗先

連登藍絲化我估

醒啦,叫你醒呀

Sor！無追post就屌！

好似冇做輔警好耐啦喎

粉嶺禮賢會不嬲黃底

無fc 就咪亂up
FRCSS 不嬲都唔會咁藍絲，識親大部分老師都主張學生發表意見，佢地都係黃絲底!!!

利申 : frcss 舊生

由樓主沉post 啦，炒晒車

Frcss舊生表示：屌你啦mk妹，想上位？

叫樓主沉又唔用不推文咩玩法

Sorry 唔記得開

同學吹大左啦～
到底有幾想搞臭間學校名？
間學校大部份老師都係深黃
軟禁你？咪撚傻啦
拎啲證據出嚟先
利申：FRCSS 舊生

成間學校都黃嘅點影響?

Fact checked 樓豬Fact 柒ed，兒登仔屬容易被操縱群體，近千人願意相信毫無實質證據之事物

追post品該

追追post唔該

想講樣野
罷課不如俾返官校既手足去做
因為官校係唔可以踢人出校
罷課係要全班一齊留班 阻礙官校收生 咁就真係製造到壓力俾學校
其他學校可以有限度罷課表態/整人鏈之類

手足 頂撚住

要炒車炒到幾時？

醒喇

頂撚住加油

樓豬出Fake news啊

追一追上面comment唔該

禮賢唔係一間咁嘅學校 唔該各位手足排文唔好再炒車
利申 畢業別相認
9/9希望見到大家
順帶一提 請善用不推文回覆

你咁樣講一陣又俾人批鬥

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

Fact checked 兒登仔屬容易被操縱群體，近千人願意相信毫無實質證據之事物，煽情重於解釋事情之文本，未來有成為藍屍暴民愚民潛力

佩服你勇氣一條友罷課

樓豬你吹到咁大其實為乜？

似係青春期問題
6年既記憶我會相信老師
但贊成要更多fact check
有沒108既朋友?

路過插一句嘴
呢間中學垃圾到嘔，超級耶撚中學（100%老師係超級誠心耶）
成績廢，英文更廢
勁多講普通話既學生
成日標榜學生品行好，因為無其他野可以sell

咪撚理佢地囉
黑警都唔驚
驚19老師

Blur返la

間間學校成績好就唔洗分banding啦

係咪比miss liu針對過，所以係咁踩?

追post啦

我唔係讀呢間，所以唔識你講嗰個老師
不過我講既野係粉嶺住既人都會知

唔該追完post先

繼續推比班唔追post嘅連仔睇

咪扮有共鳴啦 讀又未讀過，咁有心機打成堆野出黎引戰，乜居心呀？

一單還一單
學校垃圾唔洗你出聲講
唔洗你加多把口
依家講緊係佢話學校對佢唔人道.完全兩碼子事
另外，聽講今年禮賢會dse有人拎32/35分
請問，你又知唔知？人云亦云，就係你呢啲。

係咪樓豬啲朋友黎幫手抹黑咋？

推post推Blur樣嘅版本好啲

點解咁撚多左膠盲插😂😂

Diuuu

辛苦哂巴絲

澄清今早粉嶺禮賢會中學軟禁學生一事

希望大家唔好再盲推呢個POST

痴撚線
個社工都好撚仆街

舊生留名

呢間初初算唔錯
而家？垃圾

炒哂車啦 唔好再推

以前讀書成日話學校係社會既縮影
咁依個應該係溫和版臭格

43分都有呀成績廢？

巴打爬左文先唔該 炒曬車啦

未讀過又講到咁撚多野，樓主打手想圍爐取暖令人有共嗚？
我淨係知禮賢唔係你講到咁，成績廢？咁今年有個43分咁都叫廢，係咪個個要7科49分做狀元先叫成績好呀？真係屌你都廢撚事。

謝謝提供資訊。
我只想說：
這內容不是事實的全部，
禮賢一直尊重學生，一直都是。
讓我回校再看看。🙏🙏🙏

支共思維~~

"唔好俾D反抗意識慢然開去呀"
"我地無諗住回應你地D訴求~"

校長叫咩名?! 多數藍到PK.....

請養成良好的爬文習慣

樓上d人訓醒未呀 ?
好心上面d人追下 Po 啦 ..
都 Fact checked 咗樓主廢噏,
仲係咁鬧禮賢會 .

作為舊生 , 身邊嘅老師全部都係黃 .
之前雨傘都有特登有一日有集會 .

好心你唔好再造謠污衊自己學校 ,
樓主你係咪係學校俾人發現咗係藍
結果決心唱衰自己學校呀?

我地嘅老師9成9都係深黃 ,
正因為佢地係深黃 ,
所以我地都識得係呢個時勢辨別是非黑白 .

炒車 咪撚再推 成撚人講咩就信咩 可唔可以fact check 咗先開post on99

你師兄

你。無。做。錯。到！

你好有勇氣，真的很佩服！
我們絕不能讓你孤單
可以點幫到你，快告訴我們！